男女咸片叫AV, 男男叫GV, 咁女女叫咩?

唔怪得成日聽到D女人講鐘意LV

0分

hahaha

好撚好笑呀屌你老味